蘋果公司的高估值幾乎沒有讓人失望的餘地，但它即將推出的一系列產品能否成功也不是板上釘釘的事。 蘋果的下一個萬億不會那麼容易到來 
 令親商和進步的裡霍布居民失望的是，前市長斯坦·米爾斯週六以876票對587票擊敗現任市長保羅·庫恩斯當選市長。 rehotwo的180度大轉彎:Stan Mills當選市長，工作人員報道，2020年8月9日，華盛頓刀鋒報 
 對於我那些正在升入大二和大三的朋友來說，這是一個巨大的失望。 2019冠狀病毒病或洪水來襲，大學……正在發生什麼? 2020年8月9日|Ozy 
 湯普森辭職之前，市長凱文·福克納(Kevin Faulconer)將在週四舉行的會議上承諾，在一系列失誤和失望之後，將向市議會提供如何繼續推進的選項。 該市房地產資產總監在阿什街交易調查中辭職。麗莎·哈爾弗斯塔特和傑西·馬克思，2020年8月4日 
 雖然巴爾的摩巴爾的摩的上一場比賽是季後賽的又一次失望，但球隊的未來仍然是光明的，因為他們即將進入下一個賽季。 巴爾的摩烏鴉隊使用了他們不同的內線|安德烈斯·沃特斯| 2020年7月30日| 
 伴隨著巨大的希望和興奮而來的是嚴重的、尷尬的失望。 2014年最大的炸彈:“性愛錄像帶”，瑪麗亞·凱莉的演唱，“老爸老媽浪漫史”和更多|凱文·法倫 
 普京很可能是這個國家最後的樂觀主義者，這個國家正面臨著困惑和失望的時期。 在災難性的年度新聞發佈會後，普京需要一個擁抱|安娜·涅姆佐夫| 2014年12月18日|每日野獸 
 他傾向於把人民和國家往最壞的方面想，以避免自己失望。 理查德·普賴爾如何擊敗比爾·考斯比並改變美國|大衛·亞菲，斯科特·索爾| 2014年12月10日|每日野獸 
 當然我很沮喪，但作家總是要面對失望，考古學家也一樣。 真實版《奪寶奇兵》|Alex Belth | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 那麼，為什麼第二季在週一晚才迎來秋季大結局呢? 黑名單令人沮喪的墮落:基恩是一個守護者，但紅色倒退|傑森林奇| 2014年11月11日|每日野獸 
 那天什麼也沒射到，他懷著失望的心情轉向了南極。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 現在勞倫斯已經退伍了，他希望自己能待在外面，他在臉上流露出失望之情。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 無論如何，他寫道，從來沒有一封信給一個基督教團體帶來如此痛苦的失望。 紅年|路易斯·特雷西 
 但是他到聖帕斯誇裡還不到一個小時，他就陷入了前所未有的困惑和失望之中。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 簡而言之，我一到這裡就感到非常失望，而且這種失望反而加重了。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛